有幾多社畜扮返工？

社工就爽啦，乜都答「疫情關係 未能處理」就唔使做有糧出